【耳機撚】moov出左24bit

不過小弟用cmx1 用moov依然行唔到twin dac

無電腦app不了

已經轉左tidal
不過搵歌好麻煩

CSL/1010優先

tidal冇中文歌所以我冇轉

其實用iphone聽個分別大唔大？

我都係，25蚊5個月家庭plan試用緊

入面有條link試聽moov 24bit

用黑磚表示比錢買歌好過

用黑磚表示比錢買碟好過

5g用户優先

部dac又無wifi, 又無藍牙
我仲用緊電腦出s/pdif
出係iphone把撚呀?

android加條dac線會唔會聽得出分別？

有嘅
不過要用英文名/拼音

iPhone 有分別

不了
用dap聽好過